喺地鐵偶遇lihkg巴打

好高好大隻 目測180 成隻羊咁

又係依個袋

屌你影9 me

成隻羊咁

影撚完味？啤左你一下都仲影？

睇標題嚇左嚇

典解牙>3<

真喺巴打？ 嗰樣成碌撚

表情撚
屌你老母 高登黎？

點解而家d人咁鍾意影人手機
唔覺得on9咩？
出街上高登要比你影一影
影到又點？

5巧屌禾 禾5是gay牙v3v